7月22日警察大招募討論區

加入警隊 實踐理想

加入警隊 為左份糧

傷天害理無成本

dog also no diu

有人唔做做狗

有現職解答咁多位 隨便問

年中就開左3 次大招就知咩事啦